反其道而行

近日警察行為已經超越基本法，甚至超越法律，中央政府本身
既然如此
就順水推舟
送他們上軍政府的死路

由現在起
我建議

全力支持香港警察成立臨時軍政府
廢除基本法及停止議會功能
並且於成立後即時起宵禁直至軍政府穩定局勢
同時對中華人民共和國的政府人員實施軟禁
市民應該全力支持新香港軍政府政權
並且對外國宣傳軍政府將會廢除基本法
而一齊對外界之條款將需於3個月內重新協定

既然警察已經大逆不道
送上一個反賊之名

已經不難

旺角咁掃場法其實同宵禁無咩分別

無錯
大家一路打逆風
認為宵禁唔好
咁倒轉行
香港如果依家宵禁
甚至戒嚴
其實只有警察同政府出事

而依個仲可以警告中央
林鄭

依家你控制唔到警隊

唔識法律，但係打人係唔岩架！

希望大家考慮一下

推

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動
強烈譴責暴徒，知法犯法

支持成立軍政府就不了
應該會有法例制約，
想識法律的討論一下